你話柒婆敢唔敢癲到出暴警入醫管局拉醫護?

橫惦都罷工,就到時話非法集結,非法禁固,鎖你班友48小時.真的話大家惦做?